Hij zei:-- "Ik wil verplicht u als ik kon, Mr. Harker en vooral zou ik willen verplichten Zyne Hoogweerdigheyd den.
Wij eenmaal uitgevoerd maar een klein puntje van verhuur enkele kamers voor hem toen hij de eervolle Arthur Holmwood.
Als u mij Zyne Hoogweerdigheyd den adres: ik zal het Parlement raadplegen en zal in ieder geval communiceren met Zyne Hoogweerdigheyd den door de nacht in de post.
Het zal een genoegen als we zo ver afwijken van onze regels als om de vereiste informatie aan Zyne Hoogweerdigheyd den."
Ik wilde een vriend en niet om een vijand, dus ik bedankte hem, gaf het adres Dr. Seward's en kwam verderop.
